關於三五成群既疑問

大王佢地唔小心殺咗啊雞之後，大王打過個電話問大佬點整醒佢好，其實個大佬係邊個 之前有冇岀現過？

小妹都想知

推